五月頭旅遊 求意見

難得五月有7－8日空暇諗住去個旅行，但係諗唔到去邊
本身諗住去尼泊爾trekking但好似唔係好夠時間
去myanmar又好似好熱
上黎問下咁多位巴絲意見，睇下有無好介紹
有咩地方係岩五月呢個季節，又值得去？
個人唔太好食好野同shopping，鐘意行下睇下風景
budget就唔係未定，不過機票最好唔好貴過＄2500
最好就有d 兩日一夜／三日兩夜trekking元素比我呢個呢個行路撚

可以諗下行神山

有諗過，機票又幾平
但search過下好似係雨季
不過5月好似度度都係雨季

大陸返唔返？
雲南啦

台南

雲南都有諗過，最想去埋雨崩，但唔知得7日會唔會太趕

台南有咩好介紹？上網睇過下好似唔太吸引咁
唔知係咪我唔識揾

push

去印尼行火山

趕到喊，同埋應該好辛苦，你無時間適應高海拔就去行山。

單雨崩交通來回起碼4日。